有無人知無待堂堂主盧斯達去左邊

最近無哂聲氣，係咪比黑警綠完之後受唔到刺激收左山

無手足認識堂主

Facebook一路有講野
又有喺立場同唔同人做訪問
而且有自己patreon

神駒

神駒個台仲有無人睇?想當年好似有過萬觀眾

堂主patreon無露屎忽唔知有無人比錢

早幾集先10000萬人睇

成億 views

神駒回晒塘啦 個目標受眾換晒做老年人同泛粉

1萬先岩

啲舊fans屌佢而家唔屌泛民

啲老年人出身好闊綽架
又會積極留言讚好同 share
一課金就係500蚊起跳
夜晚做一轉直播至少袋5000至皮幾
係我都唔屌泛民啦

咁聽白票兵囉

好似有個時期支持過23條屌觀眾 但無藍絲支持就回唐

無兩億都三億啦 我地神駒開播

樓主無錢上網

堂主手足做咩咁串
無咩留意姐 你堂主又唔係咩大粒墨 唔問下點知呀

有寫文

當日佢口中既深黃傻粉

屹屹屹呢期好似主戰白兵
無乜見佢發炮轟盧斯達

話時話，如果唔知攣定直
我會覺得屹屹屹和盧斯達好似已分手嘅情侶咁因愛成恨